眼帶狗 沉默了 佢的保單不要收

眼帶狗 沉默了 佢的保單不要收
眼帶狗 情動了 但我要J絲打隻手

習慣起底之後誣蔑各位波台狗
自爆AC怎料還是要出醜數遍

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

我太心廣體胖其實逛街像黎明高調
各位手足請勿忘掉這位娛樂的大少
嗯～～～ 嗯～～～

Cyrus

關嗯咩事？

佢係你老友，加唔到你個名入去當比Credit你

碌

今次佢真係冇運行了，下一個比佢殺死嘅會員

打漏咗標點符號

得罪樓主條賤種，都好難走得甩

你都走唔甩冇運行

你不代表我

拉

啱哂音

我專業嚟

失戀太少？好似有啲位唔太岩音 整體都ok

唉 推啦